熱狗同阿積士入四強 係咪代表金錢足球已經收皮

兩隊四強出局

但利物浦仲係度喎

但其實比起曼城嘅班主，利物浦只係小巫見大巫，曼城資金太充裕，只係差在佢可唔可以買咁多勁球員。
另外，祖記某程度都唔算金錢足球，佢只係買咗個C朗令人覺得使咗好多錢。

八隊入面係鏝先係金錢足球啫
疤獌猁都係贊助商 電視收入

猁賣咗兩三位貴價球員

佢地同線是但一隊入final